蘋果出年將合拼iPhone同Mac Apps

一個app 係iphone就用touch 係mac就support mouse同keyboard
會唔會太正
我最期待的畫面.jpg

利申 iphone+mac用家

邊個再話蘋果已死

寫到明唔會高不成低不就
iphone版keep住for手指 簡單操作
mac全面用盡滑鼠準繩同keyboard shortcut
唔駛驚

諗下mac可以有多幾多apps
同埋成個workflow係哂同一個app
唔駛sync iOS macOS兩邊

Microsoft 搞咗咁多年到而家都仲係唔三唔四

佢自己冇phone user base姐
個個用親windows都係desktop架啦
邊個同你哂心機整埋手機apps

iphone+mac用家咁多 整完可以互惠互利

同埋宜家講緊個code統一唔係介面統一

你無唔代表人無
柒夠未？

其實早就要啦
最好可以同步埋 唔洗下載兩次

用mac app一定係工作需要
奴隸思想

屌
Windows 10咪一早行緊囉

除左wp,tablet其實都好需要apps（雖然d tab都係x86 tab )

以為加個 就覺得自己好似好有point咁

Window10 store app(uwp)就係code統一（pc,tab,phone,xbox) 雖然wp都已經收皮，個Adaptive ui可以根據device moon size同ppi setting adjust 個ui scale ,唔洗另外整幾個版本

佢咁整法應該只限store app?即係學ms打通兩邊store同app

我反而想apple出部好似surface book咁既物體

我估係

咁死得啦，部Mac咁多app 都唔知有冇10隻app store download既

Tim cook話mac os唔會有touch除非佢又彈弓手

你咪話我話佢分分鐘用swift寫Apps
宜家乜都靠iCloud sync兩邊apps
有啲app仲要分開兩邊買
第時可以完美係同一個app度改野即刻顯示
同俾一次錢就夠

你宜家冇 但將來會有

乜mac好多人用咩

Apple 最新個專利係隔空做motion detect